(PS4,PC)先玩刺客教條 再玩War3 一齊度過苦悶的八月十六號

不時轉game 歡迎吹水